你能將溫暖的月光攬入懷中

唔想唔記得啲野 但慢慢開始唔記得

好掛住你呀